係investing.com畫既圖無晒？

儲存左 畫好既線 數既浪 無晒
有冇巴打一樣？？

岩啦 唔好再哂時間做on9野